强烈抗議tvb 拍外國人妻節目

點解淨係得食洋腸經歷又冇食鬼妹經歷？說好的男女平等呢？
有冇人教我寫email 去平機會投訴

慢慢酸啦港男

鬼老口味

我尋日已寫左投訴信